【一週年】一班羊仔爲咗抵抗大灰狼，守護羊村嘅故事

唔cap曬出嚟，呢個其實係手足做嘅兒童繪本
啲公仔好得意啊

文：香港言語治療師總工會
圖：rainection
親子共讀：4-7歲
自己閱讀：7歲以上

內容撮要：
羊咩咩一直喺羊村落入面過住安穩又平淡嘅生活。
有一日，牧羊人突然離開，隔離嘅狼村落派咗大灰狼去帶領佢哋。
從此佢哋嘅生活變得唔再一樣：講嘅語言唔同咗、睇嘅書唔同咗、生活習慣唔同咗，生活變得唔再自由。
過咗一段時間，大灰狼宣佈要實施「狼羊規矩」：狼村落入面嘅狼可以隨意去到羊村落嗰度食羊。
羊咩咩們眼見自己嘅屋企將要消失，佢哋又會點做呢？

電子版可以喺呢度睇到：

實體版喺以下黃店有得攞啦!
銅鑼灣：Peek-a-Poke
旺角：傲瞳視力眼鏡店, Hair guys salon, 阿木台灣麵, 大勝丼
屯門：東屋台

咁多位羊仔，唔好放棄啊！

推

Pishhhhh

唔好嘥咗手足一番心機

有用，推

喜羊羊要被封殺了

睇完好滾動

貼埋 babydiscuss，多家長

正